之前仲講到香港人幾高汁幾高汁

變番六月之前咁
睇人仆街最開心
唔玩到人自殺唔識收手
你地真係高撚汁

我想睇你仆街跳樓多啲

平衡時空 還押緊個d手足呢 點解無人講 全部熱門post都係講流出條片

你講d咩？

最好笑都係女拳撚仲係唔出聲

4-5個月前, 連登每日討論邊個香港人行山/唱K / 朋友聚會
過去1-3個月, 連登每日討論邊間黃店好, 邊間黃店衰, 互屌批鬥
過去幾2日, 連登十幾個熱門POST 講扑野

變既或者唔係香港人, 係連登

兒登不意外，妒忌人地就要毁滅人地

憎人富貴厭人貧
女既話係雞 男既話係狗公
永遠唔會拎人啲優點黎讚人 淨係見到人地啲缺點黎踩人
仲叫香港人團結自己把口講出黎唔會笑架咩

兒登三大理論

女性=妓
國語=蝗語
住公屋=垃圾

歡迎補充

你拎兒登仔同帶風向五毛嘅言論代表晒全香港人都幾搞笑

喇沙仔衰11高汁啲

咁連登仔有冇講過先
呢頭就講香港人團結
轉個頭就將人啲醜事發大黎搞

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

身邊真係好多朋友都開始唔上連登